影人上lihkg同打5p字既都係高登打手

除左係on9會咁做之外
有冇機會係早洩派人黎做on9野想整臭呢度
雖然以前高登都有呢啲野但Lihkg多得太誇張

但我唔會因為咁走
見到呢啲人block柒佢同由佢post沉底算

推

Push

你學人推？五十步笑百步？

Sorry巴打 一時手快快 唔好屌

笑撚死

知錯能改

你都係咋on9仔

係呀係呀
乜撚都係打手呀

Block撚左佢算啦

有圖都俾人屌
世界變啦